# P02-30-ayuda
He creado una carpeta con dos subcarpetas dentro: carpetaCasa y carpetaInstituto.
En carpetaCasa he añadido un proyecto java y he realizado un push al repositorio remoto.
En carpetaInstituto he clonado el proyecto java.

En carpetaCasa he modificado el .java mediante el repositorio remoto y después he hecho un pull.
En carpetaInstituto (sin hacer pull) he añadido un nuevo archivo .java.
Al intentar hacer un push en carpetaInstituto me ha dado error. Para solucionarlo, he realizado un pull para añadir la modificación realizada en carpetaCasa.
He realizado un push y he solucionado el fallo. En carpetaCasa he realizado un pull, obteniendo en carpetaCasa el archivo creado en carpetaInstituto.

He modificado un .java en carpetaCasa. He realizado un commit y un push.
He modificado de la misma manera y el mismo .java en carpetaInstituto. He realizado un commit y un push.
AL realizar el push en carpetaInstituto me ha dado error. Para solucionar el error he realizado un pull en carpetaInstituto.

He modificado un .java en carpetaCasa. He realizado un commit y un push.
He modificado en la misma línea pero con distinto contenido el mismo archivo .java en carpetaInstituto. He realizado un commit y un push.
Al realizar el push en carpetaInstituto me ha dado error. Para solucionar el error he realizado en primer lugar un pull en carpetaInstituto.
Al realizar el pull se ha añadido la modificación del .java de carpetaCasa en el .java de carpetaInstituto, sin embargo, no ha sustituido la modificación realizada en carpetaInstituto.
Para solucionarlo, he añadido el .java de carpetaInstituto y he realizado un commit y un push. Después he realizado un pull en carpetaCasa.

Por último he añadido este readme.md en carpetaCasa y he realizado un push.
En carpetaInstituto he realizado un pull.